如果林鄭肯早啲封關，宜家就有得去日本玩

一日最衰都係政府唔做嘢